武肺大陸人一手資料

同場加映：2003 Sars台灣要求加入WHO，中共：早就給拒絕了！誰理你們！

記得戴口罩

推